本應打九九九可以求助

無奈你竟cut線唔聽 拋下我

屌，唔小心笑咗

氣氛咁緊張 舒緩下

我到底驚慌甚麼
白衣黑幫一班追住黎揼

本應打九九九可以求助
無奈你謊話在連篇 虧待我
你會守香港人麼

為了身邊安好請你來助
誰料你竟拒絕來幫 拒來助
如像一巴掌摑我

知你沒有後悔沒有怒憤望佢辱我我只會換來冷笑更加多
叫他斬鳩我太絕罷
讓你欣賞他怎羞辱我

我最多 把軀殼暫時就當不屬我
全力去護我港什麼都可擋
怕什麼 你不要為臨奠駁火
期望牠都可以關心愛港

利伸 9作

[red]叫他斬鳩我太絕吧[red]
兩黑包庇惡事照辦